一幅 gif 睇曬爆成點

too slow didnt read

Tooooooooooo slow

Toooooooooooooooooooooooooo slow

Tooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo slow

唔小心睇到訓著左
有冇打巴睇到1月31日號之後發生左咩事?

訓左無睇

Tooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo slow

Toooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo slow

慢撚到咁，以為實時

一開始個段intro都唔知做咩鳩
彈字浪費時間有意思？

加速師

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOO SLOW

好恐怖
次次都係31號訓著左，一擘大眼又返返去21號

Thx

做到野

屌 睇左陣 以為就咁白色一張圖 心諗做乜鳩 碌落去先知咩事

屌，睇完樓主幅圖先知下面有加速版
TTTTTToooooooooooooo sssssssssllllloooowwwww

垃圾gif 屌你老母浪費我時間，整出嚟你自己唔柒架樓主？

光速版，thx

sorry

笑死 但有用 唔好灰心

有冇支那嘅?
好想睇

too slow

too fast

快 仲可以更快

正評，ping呢個

幾好笑

咁慢睇落真係唔算爆

thank god

We are warn you

一開始白色我以為講緊支爆

請pin

有冇再快啲

我都以為係成幅白色無野睇 黑色幽默黎
點知等左5秒先有秒一行字出
樓豬第一次整gif?

plague

done

加埋係張gif尾到

屌你老母我真係喺度等

吊我以為係放慢左既gif黎

可唔可以樓豬每比人屌一次幅gif快1秒

用咩程式整？ okay

Tooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo Slow

以為得張白張相 走左

gimp

樓主食屎

use GIMP to export as GIF

慢到以為我網絡問題

好人一生平安

Ping this

你開左個頭好叻仔架喇

下次快返d就perfect

多謝，有心

咁都要屌

Lm

有少少高登改鳩圖味

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

睇到瞓撚咗

麼多，麼多high也古

屌你老母

THZ 差啲斬撚死樓主

加速版好好多

Toooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo s

全白以為無野睇就上一頁

我以為完左

我以為係爆得勁得濟，光到乜都睇唔到咁解

馬灣有爆？

成功救樓主老母

終於有個正常版

快 還要更快

我都係

爆到白哂

對唔字樓豬 食我負皮啦你

唔好咁話樓豬佢都係岀於好意share

南韓：香港已變疫區

對唔住,以為hang左機,有冇人話我聽咩事

等成個鐘都唔撚笑

on99

睇到笑咗

笑死

可唔可以再快啲

驗腦啦屌

等到屎到必出黎

屌

以為會突然大爆炸嚇人

等咗2個鐘 終於笑

想知邊個網點準 多數都係寫確診個案住嘅大廈
記得W 四季同卡爾頓酒店係有奶嘢嘅人去過
邊個網情報最準

我都以為張圖想表達爆到畫面白晒

唉呀你好q

無知一問
呢個網有冇link

屌你個post笑死我

好在有人救樓主

你反應好可愛
不過多謝手足整張gif出黎

👍🏻用咩software加速？

屌

有無加速 50 倍

救樓主老母

Ok

up

好好多!!!!

慢有慢ge好處 可以睇真d
多謝手足

好得人驚，完全唔想出街

睇完幾次呢個樓主個張先過左3日

睇野越黎越慢 個陣時我就知係佢越黎越快

兩倍速 thx

睇留言笑到仆街

ttttttooooooooo ssssssslllllllllllllllllllllloooooooooooowwwwwwwwwwww

訓咗無睇，請問2月未？

舒服好多

唔錯

見你咁可愛就留個靚言俾你
樓豬下次再努力

其實點睇一個病毒恐唔恐怖 因為傷風感冒仲多人中過依個病毒啦 仲要睇咩數據

其實你直接貼最後結果果福jpg出黎效果已經好10倍

正不？

俾人屌

冇事啦

加埋咪係個死字囉

哈哈哈哈哈...

個死字可以留長D時間

咁入去睇就會變長
唔知點解up上連登就變成咁

如果爆到掂字咁款點算

要等兩個鐘先得

呢個po笑死我幫樓豬推！
下次再努力

Tooooooooooooooooooooooooooooooooo slow

結局怎樣？

too slow cant read

正經post都有得笑

瞓著咗
請問剛剛發生咩事

如果最後個張可以定多一兩秒就好啦

我以為樓豬放錯左圖而唔係gif

慢到以為個gif中毒

咁都有得笑

我鐘意呢個

笑到仆街

快到好似心臟病發咁

慢過慢聯

瑞士寶效率真高，appreciated ching

Fireworks

光速屌西

好好多

出黎隻抽